【樂壇新力軍】TL 2016 年出道作《TML》

TL 韓梓亮 - 《TML》

阿亮原來都出過唔少歌

Where did you go (cover)

同公司期下女新人

勁到

出道咁耐 都仲係新人 想新到幾時

阿亮，我係你big fans ar！